% ------------------------------------------------------------------------ %
% 	PACKAGES
% ------------------------------------------------------------------------
%
\documentclass[12pt, a4paper, twoside, openright, titlepage]{book}
%
%-------------------------------------------------------------------------
%
\usepackage[italian, english]{babel} % lingua
%
\usepackage[utf8]{inputenc} % input
%
\usepackage[T1]{fontenc} % output
%
\usepackage{microtype} % micro-tipografia
%
%-------------------------------------------------------------------------
%
\usepackage[swapnames]{frontespizio} % carica frontespizio
%
\usepackage{changepage, calc}   % centra il frontespizio
%
\usepackage{indentfirst} % rientra primo paragrafo 
%
\usepackage{booktabs} % tabelle di larghezza prefissata 
%
\usepackage{tabularx} % tabelle 
%
\usepackage{graphicx} % immagini
%
\usepackage[figuresright]{rotating} % tabelle, figure a 90°
%
\usepackage{subfig} % sottofigure, sottotabelle
%
\usepackage[labelfont={sf, bf, small}, labelsep=quad, font={small}]{caption} % didascalie
%
\usepackage{listings}		% codici
%
\usepackage[]{algorithm}       % algoritmi
\usepackage{algpseudocode}    % algoritmi
%
\usepackage{amsmath, amssymb, bm} % matematica
%
\usepackage[output-decimal-marker={,}, list-pair-separator={\text{ e }}, per-mode=symbol,arc-separator={\,}]{siunitx} % SI units
%
\usepackage[english]{varioref} % riferimenti
%
\usepackage[T1]{fontenc}
%
%-------------------------------------------------------------------------
%
%   BIBLIOGRAPHY
%
\usepackage[autostyle, english=american]{csquotes} % stile citazioni
%
\usepackage[style=philosophy-modern, hyperref, backref, natbib, backend=bibtex, bibstyle=numeric, citestyle=numeric, defernumbers=true]{biblatex}
%
\addbibresource{References/Bibliography.bib}
%
%-------------------------------------------------------------------------
%
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor} % colori
%
\usepackage[hidelinks, bookmarksnumbered, bookmarksopen]{hyperref} % collegamenti ipertestuali
%
\usepackage{fancyhdr} % testa e piede pagina personalizzati
%
\usepackage[smaller,printonlyused]{acronym} % acronimi
%
\usepackage{multirow} % tabelle con più di una riga
%
%\usepackage{pdfpages}		% inclusione di files pdf esterni
%
\usepackage{color}
\usepackage{transparent}

\usepackage[english,noabbrev,nameinlink]{cleveref}

\usepackage{titlesec}
\usepackage[subfigure]{tocloft}
\usepackage{sectsty}

\usepackage{pgf-pie} % grafici a torta

\usepackage{tikz} % disegni
\usetikzlibrary{patterns, decorations.pathmorphing, arrows.meta, intersections, quotes, angles, calc, chains, positioning, shapes.symbols, fit, backgrounds, spy} % Librerie tikz
\usepackage{pgfplots}

% ------------------------------------------------------------------------ %
% 	SETTINGS
% ------------------------------------------------------------------------
%
\input{Features/Headers}
%
\input{Features/Font}
%
\input{Features/Commands}
%
% ------------------------------------------------------------------------ %
% 	BEGIN DOCUMENT
% ------------------------------------------------------------------------
%
\begin{document}
%
% ------------------------------------------------------------------------ %
% 	FRONTMATTER
% ------------------------------------------------------------------------
%
\frontmatter
%
\input{FrontMatter/Frontespizio}
%
\cleardoublepage
%
\setcounter{page}{1}
%
\pagestyle{plain}
%
\input{FrontMatter/Abstract}
%
\input{FrontMatter/Acknowledgements}
%
\input{FrontMatter/Dedication}
%
\input{FrontMatter/Index}
%
\cleardoublepage
%
% ------------------------------------------------------------------------ %
% 	MAINMATTER
% ------------------------------------------------------------------------
%
\mainmatter
%
\pagestyle{defaultPageStyle}
%
\input{MainMatter/Introduction}
%
\input{MainMatter/IceAccretionModels}
%
\input{MainMatter/LiquidFilm}
%
\input{MainMatter/AntiIce}
%
\input{MainMatter/PoliMIce}
%
\input{MainMatter/NumericalSimulations}
%
\input{MainMatter/Conclusions}
%%
% ------------------------------------------------------------------------ %
% 	BACKMATTER
% ------------------------------------------------------------------------
%
\cleardoublepage
%
\backmatter
%
\input{References/Bibliography}
%
\end{document}